[League of Legends] [385]姊姊好好

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

？

duo?

姊姊

1

1001

新人留名
Btw 呢度講啲咩

黃賭毒

女

手足條女

仲以為冇人開PO

願姊姊歸文識

扑左樓主？

BLOCK 晒 D五毛同PR狗

你驚西 得你無女

我屌你老母

25 到

講點樣屌人條女

武磊

@文識

259點傷害

【有片】淫賤大肚婆被屌到疑似穿羊水！

腎仔失蹤

中出

腎嬲豬KY

7巨失蹤

KY話腎操
腎嬲豬
完

98全天侯都係打緊ar

同妹子打

記錯 98無女

唔返工點養文識

吹水多 你想問野都可以問

有鳩的妹

又食又拎

Link?

on pad mei

文識成功證明自己係撈PO25之霸

開膛手.肯尼

文識的家底好 文識出名獨到
是我沒能耐 高攀不起給你效勞

「開大」中途馬桶竟跑出一條蛇咬實下體，原來不僅會在電影出現！日前，泰國中部武里府一名18歲男子上廁所時，突然感到陰莖一陣疼痛，低頭一看發現有條蟒蛇咬住龜頭位置，嚇得當場彈起，蛇還掛在下體，他甩開蛇後褲都未穿好就跑出廁所，現場血迹斑斑。幸運的是咬他的並非毒蛇，他的龜頭縫了3針，醫生稱他的陰莖很快可以恢復正常。男子的媽媽相信蛇可能經排水管入屋，又指兒子現在每次去廁所都會戰戰兢兢。

擺 威 ？

你有姊姊威d

找？

11254

又moon po

醜
拉

姊姊多好 無法得到

腎b

腎

腎仔

@腎 點睇飛可

台妹

12784

這台手機不會弄掉、遺失。遺失時停止使用，面談。

．這台手機的密碼基本上不能變更（一定要告知父母）。

．這台手機是聯絡用。來自父母的聯絡一定要應答。

．父母會檢查手機內容。包含LINE、照片等。

．注意時間。晚上10點～早上6點禁止使用。

．禁止邊走邊玩手機。電車內也禁止（會弄丟）。

．主要使用目的為社團活動、好朋友間的聯絡，LINE群組僅限社團活動（聯絡）。

．不能使用在講廢話上。

．無論開玩笑還是認真都不能過度使用在政治、思想、宗教、性愛、同人誌上。很危險。

．無法遵守約定就停止使用。面談。把讀書擺第一。貢獻在社會和義工活動上。

做咩po我啲家規

cx炒人

聽晚買AR

新人Lm

小妹留明

小妹留名 想留個id比人carry

ARAR

搵半澤去救

呢到個個妹子

系

電妹

半澤直巨

7巨跟左文識打撈唔同我地打aoc

你屌左老細未？

又多一批全職下海

唔打撈好快姊姊都冇埋

睇實姊姊

98@光復__

你岩

時代革命

你做唔到野 快啲同佢a啦

C未

叫姊姊c @7ss

C

白3唔打aoc

打唔打都冇

叫白3aa

白3+姊姊 aa 一次25兩個手腳

#51曼徹斯特城足球會•13 分鐘前
無咪無囉 冇人想討論咪無囉

@7巨 ifc見

有冇玩jg勁嘅youtuber或者twitch直播既推介下

見人地個隻666紅刃係白色頭髮 點轉的

我知道有個玩lux幾勁既twitch直播

係咪著西瓜個個

EAT咩好

金拱門

佢個名係a字頭加啲數字

AIDS11254

5gs掛

麥炸燒雞

炸燒47303

姊姊好大

3條a先會轉

隻GAME恰我屎==

你不嬲屎

你點知的

岩岩先知8仔可以入兩千

試下叫白3打埋撈
文識雙飛人

手機先得

是

好

十卜

香港蘋果日報
57 分鐘 ·
肥貓？😲
【foodpanda迫商戶參加外賣自取 毋須送餐仍抽佣35% 食店：趁火打劫一鋪賺到盡】

=============…… 更多

外賣自取都要收35%

更多

姊姊台妹正d

自動增值唔駛煩

賺到盡

直接call舖嗌唔得咩

未必間間有

有白卡了

我禁個制增值有幾煩

(NVIDIA GeForce RTX 3080 創始版開箱

12-pin 供電

快..

文識有錢

唔係點著人對西瓜

98onpad未 想要水暗魔女

打RANK唔台

水著?

台未

Is

台我轉珠

台台

休息了

MAN KNOW

姊姊好大上線了

我未返到屋企 惨了

惨

帶幾個手足上去捉姦

有冇手足幫手

我食緊飯 無事

希望你食物中毒🙏🏻

7巨記得帶賢仔上去幫手
夠高攻

綠帽團？

腎仔大隻

告

都幾25

中毒既話姊姊會照顧你

好 用嘴餵我食

快啲中

殘廢餐

好能25

CLS

禁左姊姊打撈 你地全男班搞gay la

有KY

全部都好能樣衰

你鐘意細波

禁台撈 打日撈

山本大介

冇vpn

我有

45120

佢冇

有vpn 有ps4 可以同姊姊玩overcooked

麥炸G

白3唔打撈的
米諗住25

有機票就可以飛台灣

有錢就可以

入姊姊acc同文識傾咸計

同文識表白

入姊姊ac del哂撈鋪好友未

哼一段弦外之音 幸福前的練習曲
期待那首歌曲 吟唱出未來風景

紅卡哭能左

你屌到我硬哂

除左買6仔唔洗排隊同十零分換垃圾之外
張卡完全沒撚用==

買6仔型就夠啦
以前D傻西排勁長龍
我:直入

姊姊好大正在玩英雄聯盟

ON未

馬會vip

7S正在玩英雄聯盟

經理房

雷正d

做左成日未食飯

你11點先食

渣架 !

好多鳩相

9點起身到宜家未食

見到有
等我po出黎

米25啦

夠5個正皮po文識條撚

正皮左

好多粒粒

無頭髮收爺啦

今舖撐公主手足了

睇黎文識得罪好多人

梨刀系

搭地鐵

給未來的自己開台了

文SICK又COW女

開台COW人條女

也是COW女

點

hi

那段青春 就像我們
曾經留給對方的傷痕

<<一人一個zoom上堂做過既癡線嘢>>
"有一日主人懲罰我，就要zoom上堂個陣玩按摩棒。當時我上身着住T shirt,下身無著同赤腳，係無人見到既情形下放左入後面，一路睇住GV
雖然坐係自己房睇電腦同平時無咩分別， 但係一路聽住先生講書就覺得自己係班房入面露出咁打咁@@尷尬到我紅都面晒。唔洗好耐之後就終於完事，仲搞到個mon都有d。好彩個cam仲有自己塊面無污糟,畀人發覺一定上報紙。
主人覺得唔滿意，所以就有呢篇文既誕生。歡迎提出其他咩變態嘢上堂可以做，滿足狗奴既小小心願（＞o＜）"

姊姊好大：為什麼大家姐一入全部走哂

gay

@李露多

0:55

對波仔

5538

手把手AOC教學

電G咁

[突發]蕭別離打左飛機！！

米米開始接客了

英超未

G未 無大家姐

1930

富咸[+1]

佢戴D珠寶全部貴野 唔係出黎做搵鬼信

嘟一聲啲珠寶即刻黎

pro到一睇就知

名牌野一眼睇得出啦

窮閪多 邊會睇得出

溝女送卡地亞 VCA D 女自動濕

唔識 我窮閪

香港人改個殘體名

Taylor swift

佢幾ging 但懷疑係china仔

@KM106

不了

A/C

文音好早訓

你送比我我都自動濕

我起身返工個陣你豬咁啦 講經咩

姊姊要唔要卡地亞

佢話要 我代收住先

文識送左頂名貴綠帽比你仲唔夠咩

其實呢啲驚都外掛都幾痴線
又無排名個d

反正阻止唔到 緊係拎返多少

支那人係咁

成世未贏過

米屈 中國或成最大贏家

俾人欺壓得多 咪做返欺壓人個邊

我=人型外掛

想睇你同大家姐C

你慢慢

仲要係女

點解大家姐一入全部人走哂

想同姊姊c

VD仲爽過轉轉守

姊姊咁問我都唔知點答好

文音星期六要番工？

冇人台

你台台

左=11254 右=45120

WAS

nice

wasi

點解你又係呢個鐘數上水

佢係咁

岩岩收工

點解你又係同98同時上水

52571同47303咩關係

47303做埋52571個單就收工

KM

??

A星炸了

垃圾A星屌你老味

夠彊睇埋先訓

聽日放假驚閪

THIS清正氣

EAT完了

EAT WHAT

一丁

天亮了

忍二百幾日先打既丁到底有幾爽 想試下

兩日都忍唔到
二百幾日

個傻西

兩個鐘都忍唔到

你成日色

우리는 오렌지 태양 아래
그림자 없이 함께 춤을 춰

破滅魔劍

離曬大譜！ 公然係地鐵揸波

英超開鑼

@98 6177條龍點有的

MK仔搶奪7巨所愛

傅佩嘉都MK==?

你咪MK

又落7巨

7巨眼淚黎

掉進海的眼淚

愛 上 你 是 最 快 樂 的 事
卻 又 換 來 最 疼 苦 的 悲

我 沒 有 說 謊 我 何 必 說 謊

今晚阿阿英超第一

場

睇球未

係公司睇

discord
aesope82368

富咸第一下話

係 你燈

5538台未

linksys 係邊到野

USA

網上含續約幫我換左linksys

台灣人走去老美扮美國野

download出到9x mb

Jensen huang :

同老黃報寸
Km106以後唔使買nvidia野了

應該射穿牆

7巨琴晚4點幾打俾我喊 阻住我做功課

why 兩間野打交

咁高達未

黃生都係台灣過美國同人一齊開n記
Ati就香港人係加拿大開

amd yes

台我解任務?

召喚mkib 教我6連

係

A未

想同我條十二指腸安慰7巨

ff14未

有文音 無窮人

差異一直存在 回不來

47303

6島6角

chronicon

毀 壞 的 沙 雕 如 何 重 來 有 裂 痕 的 愛 怎 麼 重 蓋

唔係6點開波有伏
all in心跳

無心跳了

心跳含撚死啦 上場輸456

+0.5/+1 有2倍
唔買真走寶

輸456 有99999999倍你都唔夠文識有錢

系 買返6角

買左一皮AR

10蚊跟你

@5538

?

AA

你有on咩？

女阿狗正到

K 9 月 7 日 下午 9:48
NMSL

尼馬死了

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

Ar

唔係電腦前 嘆冷氣轉緊g

阿文音

Rachel ar

259

反大快活了

利物浦利物浦利物浦

是咪山本彩

AR

彩仔黎

km ging 25

꧁⍤⃝꧂

彩仔正

6鹿6角

後悔了

J媽D女有放佢張圖 唔知真定堅

係我即幫襯 一齊睇波

屌你老母原來你搞鬼

除了會痛一切都美好 除了挫折面前仍有路

唔知係J媽偷相定佢真係出黎做

你今晚買ar 打個和

偷啦 唔信

How much 即去

arar

文識女又搶 lux又搶 車牌又搶 波又唔俾我贏

阿森納10000000%
香港賽馬會-分區經理

我先

買一萬AR
唔中去文識屋企跳樓

做雞好出奇咩

做我即幫襯

屌未

著住阿狗波衫

唔屌 一齊睇波

佢識波的 唔洗解釋咩叫越位

中出阿妓100發

（阿仙奴）陳海雯肉絲報新聞

G持 你燈西

咩叫越位

ARARAR

ARARARARARARARARARARARARARAR

屌到佢大肚我就識

叫雞唔帶套

同姊姊都唔帶套

姊姊=雞

唔好咁over

你C家

一直在玩火

支持7巨
最愛巴塞

撈鋪一直在玩火

緊係

#2
曼徹斯特城足球會
• 5h
支持雨琦

文識7巨襟兄弟

想飲橙汁

婚禮的祝福
阿牛

支持雨琦

打AA FF到NTR已經夠好笑啦

珍 咁都屈我

但lux換俾文識唔換俾我係事實

變左心了 7巨

好在白3唔打撈 撈鋪幾黑暗

pentagay vs cgals game2.mp4

我sd j圖比姊姊都事實

叫姊姊遠離文音 早日為妙

唔玩呢D好悶的

但我想用十二指腸安慰7巨是真心的

俾我拎左黎J

姊姊正都係事實

真係由細J到大

允兒幾多碎

18

30

住果棟有人中肺炎

姐姐好正

Rap

女人味姐姐

又要換底褲

撈鋪=老人院

法官大人?

一路聽沈旭暉一路刷裝

文識

CS未

做雞都唔係咁易

木倉未

幾稀虛

撈鋪超能25

唔ON

12784
11254

孝義 永在心

C未 g未

富富

AR未

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

584-587=BOT

槍又無a又無

有AR

阿～阿～

輸撚死你

ARRARAR

撐腎 買阿

佢富wor

咁我燈阿俾佢贏咪岩

富富上

驚西

Ar~ar~

槍未

ARARARARAraARAAAAA

個PO 無人的 全部都係BOT黎

富你老母咩

富未

富

ARARARARARARARARARARARARARARARARARARARARARARARARARARARARARARARARARA

佢ps4都無錢講經

輸到底褲都冇

我黎

@腎

咪都冇 講經咩

callg要隻g着住阿妓衫做要幾多錢?

你自己帶件比佢咪得

佢死利狗

曼徹斯特城足球會

我要中出阿妓100發

3:0 EZ

3-0 富未

ARARRARARARRARRRRARARARARARRARARARRARRRRARARARARARRARARARRARRRRARARARARARRARARARRARRRRARARARARARRARARARRARRRRARARARARARRARARARRARRRRARARARARARRARARARRARRRRARARARARARRARARARRARRRRARARARARARRARARARRARRRRARARARARARRARARARRARRRRARARARARARRARARARRARRRRARARARARARRARARARRARRRRARARAR

12784成個bot咁 鳩叫Ar

我BOT黎

阿好球

姊姊好球

姊姊球大

幾大

20cm

@@

利物浦是最強的

屌你垃圾拳頭無啦啦封鳩左我ACCOUNT 唔撚解釋咩事
連GGC ac都BLOCK 埋

姐係咩杯

台妹起碼有c啦

可以做番正常人唔使打撈受氣

Z

想玩佢曲奇

想玩大家姐

有機打未

白3

想奶yanyan隻腳

EZ

法國你成日貼姚園娜米

召喚阿寶

係咁行雷係咪劈死腎

專劈D著人西瓜259

支持7巨

著白袍6連左唔夠魔開技 點算

A

系 我即著

唔係屋企

又上白3屋企搞野

5538:食緊白3

佢驚行雷

Your spring pocket will be barbecued

借口黎姐

白3想扑野 唔好意思開口

唔搞啦 坐陣走

想點呀

你唔搞佢 個雷會劈你

呢個珍

#120
曼徹斯特城足球會
• 10h
仲有個水晶宮讓平半
你打隊名算啦
1
0

佢條jer真係好撚大碌囉

我屌你老味臭系連插我一下都唔撚柒插

白3濕撚哂都唔插

佢條JER真係好撚大碌

含到呢 我喉嚨都痛埋囉屌

好大

力。。。

高清大圖more

我都好大碌

今日文識唔G

返工 無得同姊姊玩

冇文識就有lux玩

有得玩lux

冇文識就有姊姊玩

沒有文識的AA是開心的

扑完未 A未

未番去 眼訓了

又話唔扑姐係扑啦

冇喎 睇電影jar 好想扑咩

想25白衫？

扑了

不啦

腎狗對家10000000000%

米扮

NO NEED THANKS

眼訓

射完係會眼瞓

彈性-1

我心邪

你咁色

彈-1

利利

俾文識趕走

你食野又屈

2:2

WAC

12784連入2球

Wad

faze 898

FAZED AWAY

騰訊所投資外國遊戲公司一覽

大家戒晒未

6、Grinding Gear Games 80%持股 代表作《流放之路》
2018年，騰訊收購了《流放之路》的新西蘭開發商Grinding Gear Games的多數股權。這次收購震驚了《流放之路》的玩家，他們擔心這家中國發行商會開始實施更具可怕的微交易或改變《流放之路》微妙的遊戲經濟系統。但是，與騰訊的許多收購一樣，Grinding Gear Games據說在《流放之路》的運營上保持了自己的獨立性。

KM玩支那驚

3:3

和其他未

全部有玩

沙拿12M COWB

主其他

CSGO 0 %?

KENNYS

番到屋企

@力打a未

夠薑你就+

屌女屌左幾個鐘

KENNYS未

燒賣

EAT哂

營多

氣炸麥樂雞

OK

g2

煮左意粉EAT

想食野但係要落街買

買

睇埋買

4點唔想落

食餅算

big反杯

賭左我條撚?

我

KM條撚

-6到

又少一條

g2:13

反杯了嗎

想幫隊長含

-DD

娜美俾老鼠b咗

抵撚死啦

想打丁

仲唔話事？

你話

Wac

邊撚個老鼠b

點解我會睇到比老鼠b食左
柒左走先

KM奧比斯

傷心的人只會話事

KM有戴眼鏡的

屌你馬仔ig好撚淫亂

被ban的好 反正你也只能騙騙癡漢而已

=你

咁撚豬 我睇泡菜妹唔好?

泡茶妹唔g咩

是但搵件泡菜妹都正過佢啦

老鼠b

No mana bitch

桃園娜美被永BAN

死因？

冇俾老鼠員工食

咁多奶台典解淨係做佢

有場超重心 有人想知再講

有有有有有

唔想講你知

25

不嬲

皇馬

Twitch賣下肉都bam
除非你同staff有關係

Osaka sakaru

你=比電話電親

11259

橫濱水手gogogo
幫我富富報仇

G持 你燈

哇屌以為網球王子無得再癲，點知今鋪準備同外星人打波...

痴撚線公司

外星科技＝網球

有咩g好玩

過到個幾月張2080s變中階卡了

「感動中國」檢測員8小時用屎片未算淒美，西安女醫護因投入抗疫戰場，出世20日BB醒來問：「媽媽干嘛去了？」

哭撚左

涼

MORE

中國手提迫擊炮射穿炮筒

又贏美國

CS-1

必中三串一 櫻花 北狗洲 失敗丸

唔中問腎囉

咪燈啦

比交驚嚇死

我西鑽4-3唔say 燈你老尾

食咩好

kfc桶飯

試左BBQ炸雞先

兩個✔️✔️

走先

last pic

HO WOW了

cheat guys

又彩姐

八鯨反cup請call台妹

賤人就係會用賤招去害人，得啲白癡先會信你哋。

睇左天能 正

關我能事

ching咁能串

同條女睇左天能 正

屌你老母櫻花

富富在天之靈可以安息

牙富

fall guys team game幫外掛既都仆街死

1-1

遊牧/AI
晏D要打共獸世界=.=

有PS4唔玩PS4版玩PC抵撚死啦

55

d fd mo ps4

PS PLUS 仲要FREE

@lol7ss

連PS4都冇點做FD

7巨大把FD

你係咪

我係兄弟

鬆DEE

@@@@@

水手升埋天同富富一齊了

你升天未

咁25 哭了

打力狗gif

俾佢咁chok真係命都短幾年

ajax 1億%

中

李斯特

識d野

我城@1皮

LOL陪打$5鋪 可以扮女人

#399
唔知乜野私影
•
1 小時前
fall guys team game幫外掛既都仆街死

姊姊收幾錢

@7ss

文音睇完幻愛黎?

(獨撚恩物）日本推出「女友手掌」iPhone殼

You've made the right decision to play this game.

#9
我係狗仔阿
•
2020年9月13日 20:29:39
duo bot打兩場?

hopeless

叫左個大批分兩餐先食得晒

@

未睇

有無人夾錢比我幫襯陪打lol 想佢扮女人

打暴雪驚

payme u 但你要開台

我payme 10蚊俾你

我城

姊姊陪打收幾錢@7ss

我仲有5蚊賺

12M未

0-1

1.5/2 wor

下半場都未踢

穿盤幫你含

打兩場

著咁少布搭地鐵唔驚凍親既咩

西西頂住

KM打未

賢仔

你輸十城

想食

老鼠b咁QQ都食

你驚

正常人都唔驚老鼠

正常人都唔驚飛強

正常人都驚飛強

KY同98都係HOLOLIVE9

飛強卷

佢10月飛黎香港

又去你酒店

女人真好 飛一次隔離28日都冇所謂

去找7巨 當補償返

又好 鬥25

追到文識對家贏

我買咩都中wor

性病都係

你300抽都唔中